{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 그란츠스파펜션"
    },
    "text": "全客室はプライベートなリビングルームを備えており、海を眺めながら楽しむスパとバーベキューパーティーを楽しむことができます。 注意事項としては、一部屋に2カップルや1客室に大人3人以上は予約及び入室が不可能であり、親子連れであれば例外です。 ご予約された人数以外は入室できず、違反した場合は退室措置になる場合があります。 また、23:00以降はマナータイムが運営され、高声、放歌、または騒音に注意が必要です。 お支払いは客室基準人数で行われ、追加人数がいる場合は当日現地にてお支払いください。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 1部屋当たり10,000ウォンの追加料金を払えばバーベキューグリルが利用でき、客室の専用リビングルームテラスでもバーベキューが楽しめます。 利用時間は入室後から23:00までであり、現場での決済となります。 乳幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 利用時間は入室後から23:00までで、入浴剤は使用できません。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットは同伴及び入室できません。 その他の施設としては、駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器を備えているということです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室はプライベートなリビングルームを備えており、海を眺めながら楽しむスパとバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約や入室に制限はありますか？",
            "answer": "一部屋に2カップルや1客室に大人3人以上は予約及び入室が不可能です。ただし、親子連れであれば例外となります。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の人が入室できるのですか？",
            "answer": "ご予約された人数以外は入室できず、違反した場合は退室措置になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "マナータイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "マナータイムは23:00以降から適用されます。この時間帯では高声、放歌、または騒音に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用は可能です。追加料金として1部屋当たり10,000ウォンがかかります。利用時間は入室後から23:00までで、現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "乳幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴及び入室できません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設について教えてください。",
            "answer": "その他の施設としては、駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器を備えております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 450
    }
}